華懋度縮到...叫D女著阿婆長褲...

其他間間都著黑絲

長褲要用既料多過短裙
邊有度縮

D女要收貴D人工先肯著絲比人睇

賣左佢又可以搵多幾舊

聯署支持封殺微信同TikTok

我係字節跳動到做...

又話失業